用唔慣手制玩fps game

其實呢舊野work唔work

用電腦玩啦on9

冇硬件加速
你當滑鼠靈敏度得四百

哂氣

好彩未買

收到

ingame較唔得咩

係game 較係無用 你有冇用過轉換器？

無，得pc，不過pc都係用400dpi

用用下就慣，但點都係 mouse 屌打

不嬲用600dpi